清走家中「中國製造」物品 黃絲被除剩底褲：這是屈辱

市面上不少生活用品都是「中國製造」，價錢便宜是一大賣點。日本有電視節目邀請一名男子測試，家中只要是「中國製造」的東西就直接搬走，結果令人大吃一驚，連男子亦被除剩內褲，引起網民討論。

節目規定，該名民眾家中只要是「中國製造」的東西就直接搬走，不管是電器、家具或衣物，再經過一連串的檢查後，發現有多達619樣是「中國製造」，東南亞製品則有118樣，就連該名男子身上的衣服也脫到只剩內褲，讓他忍不住高呼「這是屈辱」。

內地網民紛紛回應指，「質量好跟價格便宜就是我們的核心競爭力」、「所以我們要長途跋涉去日本買回我們中國造的東西嗎」、「你以為中國世界工廠白叫的嗎」。

仆街啦五毛

屌你老母能夠大使

清走家中「中國製造」物品 日男被除剩底褲：這是屈辱

改標題造fake news正仆街
樓主生性病母感安慰

五毛打飛機能力強